其實點解大麻係毒品，煙同酒唔係

大把人食煙飲酒上晒癮 又有死果啲新聞

因為政府唔想你地開心

因為煙酒有貨稅

大麻都有税（外國）

香港冇